一通垃圾

完全入唔到

我十五分鐘入到
暫時最高位放到隻嘢

終於有人開post

一通主要係啲廣告電郵好撚煩

試左幾次都唔得，
有次入到但冇野睇

第一日用？

一通熔斷

入到但慢

今朝係好鬼慢。

邊隻咁好彩

唔比入驗尿碼

等耐d

今朝隻騰訊牛高位回落左
到而家先入到一通操作

你用手機入手機版？

我用電腦入手機版唔得

電腦 等耐d會彈出黎

入左成朝都入唔到

幾個月前轉走左

熔斷

濫發郵件

用一通預左玩遲人地一個鐘

點解仲有人用

我有用一通，買正股算啦，玩動物死左都唔知咩事

年尾冇flash 點算？

有得set唔send